盧卡古兩個助攻 爽呀！

魔性澎湃 爽呀

作為一個軌，好酸溜溜